點睇7093堅定流

係ebay買左8對

過期又無乜所謂

09年9月生產。

7093 美國官方話有效期5年。
同款英版6035 （白色）就寫明10年。

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

你係咪laser 印果隻，新版先係, 零幾年果d舊版油墨印